政總大量狗

對面解放軍位置都已經準備咗大量警犬

好驚

政總果面橋都已準備大量狗